集結吧！溫書小隊長！

唔想温

我放假無做過野
太唔開心

你先係

我都係覺得自己好懶 但又唔肯郁 on9

我要奮鬥啊啊啊啊啊

好辛苦

支持 加油 我玩埋呢個禮拜先

酸
其實都係搵野做分散注意力